# Trabajos prácticos

Trabajos prácticos de la materia Fundamentos de Robótica Móvil

## Trabajo práctico N°1 

[Modelo cinemático y odometrı́a en robot de tracción diferencial](TP1.md)

## Trabajo práctico N°2

## Trabajo práctico N°3
[Mediciones de sensor de barrido láser](TP3.md)

## Trabajo práctico N°4
